【經濟戰】有商會想建立黃金經濟圈整合平台

【#和你薦】黃金經濟圈嘅要義，係建立由「真香港人」主導嘅經濟體系，唔單止要覆蓋各行各業，仲要由供應商、客戶到伙伴，都要自成一系。

香港永續經濟聯會 𝐇𝐊𝐁𝐀𝐒𝐄即將呈獻 #黃金經濟圈商務引薦平台，推動「香港人生意，香港人引薦」，真正令經濟資源同埋生意機會，能夠留番喺黃金經濟圈裡面增值。各位黃企嘅老闆和管理人，歡迎留低你嘅電郵（ ），唔駛公司電郵是旦一個電郵都得；遲啲我哋一搞掂啲執行細節，就會第一時間發個Mass Email，邀請大家參加㗎啦！

▋關於我們
「香港永續經濟聯會 𝐇𝐊𝐁𝐀𝐒𝐄」是新時代的企業網絡，旨在凝聚不同界別的企業人士，以推動「永續經濟 香港自強」為使命。「香港永續經濟聯會 𝐇𝐊𝐁𝐀𝐒𝐄」成立於2017年12月，以非牟利擔保有限公司的方式註冊和運作（公司註冊編號：2628936）。網址：

-----------

好似好勁咁 ，如果我冇記錯應該係全港第一個商會會搞呢啲同第一個黃色經濟圈整合平台

大家可以試下叫樓下/相熟黃店一齊join

啱啱開錯台

push

自推2

自推3

自推4

自推5

推

經濟戰支持

幫手推

呢個係一個好機會推爆黃色經濟圈

自推6

自推7

冇人理

我覺得黃色經濟圈唔可以再流於口頭支持，只係做文宣唔算黃店，要有實質經濟支持義士

自推

Push

推推推

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

再推

依家黃店始終偏貴
如果可以幫到佢地connect到良心suppliers
減低成本就好啦

【經濟戰】有商會想建立黃金經濟圈整合平台

所以呢個商會係好重要

有冇人endorse你地先？你覺得唔需要？

個商會黃底?
呢啲野FC左先好喎

幫手一齊background check

ok

係時候搞大佢
做到真正既翻盤

架空香港政府！！！